美股跌到咁，港女今日都唔慌好，始終個個人心惶惶！

呢幾日會穿2萬